美股認真討論區 CDXCVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

準備好盤前大爆發未

TQQQ Monster

加沽納指！

入左2股

Apple 今晚上500

仲有冇未出財報既科技股

WORK同NET

FB已經新高

YES DADDY
大力啲，同我燈佢落嚟

sq

WORK

125走左

咁都仲有得升

其實拆股對ETF 係個價係咪有影響
簡單D講係咪會令相於既ETF跌

會唔會誘盤引傻散入去接貨

Google點解唔升

唔好同市場作對
琴日唔下開佢淡 輸咗5舊水

舊經濟墜機

呢度有冇巴打買TWLO

3寶我呢幾日瘋狂加貨

當炒個幾隻張圖靚到..

PINS癡左線咁升

今日升
星期一千跌

菲比斯今晚又要祼泳

改埋d衰名

認同 八月第一個交易日

每日都有股爆升，但永遠事前都唔會知點解

今日 , ALL IN NET

今日拉高走俾曬位大家走貨

莊說要升了 所以升

問下大家一個問題
之前入左htbx

佢兩日個市值由1.幾億升左上3億
但股價冇變 係流通股多左

係點解 係咪奇怪

啱啱加咗貨

新手報到, 想問有咩網可以 睇美股消息/新聞 推介?

你去問莊囉

你睇下佢d news 會發現所有假疫苗炒股拉升完都會做同一件事

有無mogu

即係最後會大跌？
但問題係早幾日
個ceo先增股
諗唔明

是日賭場推介？

佢er之後跌就加佢老母

點解唔係AAPL

升得個20% rubbish

aapl

因為aapl我入

你地入net算9數啦

FB終於都識升....
奇蹟終於出現啦

正呀， 美元偏值 代表靚股升。

我有一股係手

Net

飛巴有咩心水

移民基金

自私炒

連仔每人入一股 燈死你

個市好龍

NET

AAPL 急回

nplm

唔要呀

別人恐懼

Work

份糧10分鐘就過左黎，又有得高j

NET / AAPL / SQ
全部無貨 高追邊隻好

MarketWatch

SeekingAxxxx

GOOG辣殺股

Apple

Fsly

龍市彷彿再度來臨

全部喇 諗乜撚

SeekingAlpha 質素幾高吓

咁多人講NET
係時候放

一直都很龍

再見

Bye

APDN咩事

有冇all in work

ACHV

信念

有冇人ft cost變晒0

重倉

net fsly 8月頭出er點都等埋先走

等吓就無野

Nvda

見到好多清倉signal 大家睇路

部份變 0

契媽今晚83

Net/sq

清又唔敢
減曬D MARGIN 先

正呀 屌你 插到930我入

另外

屌柒你個老母呀firstrade

個app越update越廢

thx bro ~

我搵SP咋 等緊team

80蚊放左fsly

8點得啦firstrade

再入返

做sp扣起晒購買力

Premium真係抵到隻股個升幅？

唔想左一巴右一巴, 買apple算

AMD 入唔入得過？

熊緊...

AAPL

option唔識
入錢落去

開市回完再上

停左成3個禮拜，我豬到想喊，冇晒貨

清晒倉先龍市

AAPL413高位入

我目標係總倉有20-50%年回報。

u make money when u buy it, not when u sell it. 真係跌到接咪坐下。 接唔到就next

隻隻睇到咁準咩

一串光陰一寸金

抵唔到個升幅 但個risk低好多wo

唔識唔好掂，會輸身家。

Net今晚仲會唔會升？

遠期option要做保險...

英國果邊升到傻左
第時又大把香港奴工過去
The future is UK

你話呢
盤前已經升到巴巴聲

我買咗FD SPY call 8蚊賭錢 expect total lost

。。

kodak咁快就比人玩厭

3日喎

何以見得

我地講緊short side

如果佢暴跌係咪碌柒
利申 唔識 學野

到我買100股唔會係個倉嘅一半先

Cap低左

今晚bin你

玩左幾日 算好多啦

我乜都唔睇
淨係睇lihkg 恐慌指數

推post速度與大市成反比...

點睇

其實大家係咪唔記得左8月幻二之約 驚咩？

賭場就開

高J左 apple

LI 同 NET

開市繼續回

投資法則1：大戶出貨時，散戶應該不問價錢孖爆買入，因為「出貨是為了走拉升的路」。

全球最大賭場正式上線

賭場在哪

推得愈快 插得愈快

咁你買正股都係Richard啫， 做個時你當佢正股咁接嫁啦。 一定要簡實力靚股。同值

今晚AAPL $440

你做返自己本金買到既 sp 都ok既， 不過做下做就 overtrade 架啦

盤前409.6追入

tsla咁多大單流入

好似無賭場開

Goog搞乜撚野

今熔

BOOM

一開就死server

空倉先來爆升
琴晚求其買一隻都賺錢

蘑菇街

FB升啦 升啦
無事啦 可以入啦 正呀
搵人拉我入青山呀

NOK仲追唔追好

AAPL 有古惑

其實點解鏞

有大户入aapl

開波

AMZN痴左線呀

走呀

sofi又熔撚左

FB最大贏家

回緊
高追蘋果苦主區

好彩AAPL見佢彈唔起即時走左

鏞

琴日淆左無入

Net一開就回

撚狗格

NVDA

平價蘋果出售

但都係融

契媽老啦

高開->補裂口->插多棍

蘋果

走鬼牙

係咁買隻 痴撚撚線
都冇升過

GOOGLE 屌你老母
好彩唔係重貨

緊係啦 個個都講

MOGU停牌

回咗一半

其實點解鏞 死都想知個原因

清倉訊號係真

酒呀

屌
SOFI又入唔到
想止蝕㗎頂

台積電=垃圾

屌你今朝連燈仔係咁gel頭都知出事

GOOG保唔保得住萬億市值

高j?

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「借錢買牛」，別人「貪婪」時「借錢買熊」。

係回左姐 有人個倉紅色

SONN升停

aapl 400 gogogo

屌啦星...睇住係咁跌但又放唔到...

NOK係咁比人掟貨

留名等埋nvda

徒兄講既6000 即將會臨

連登版

Apple破390

溶

Google累街坊

無野好入唯有沽沽沽沽沽

入黎等拆

叫左唔好盤前買野

屌你SQ日日撚狗

定啲啦 12000

笑撚死 老散指數次次中

幾意外GOOGLE跌得咁慘

Gel頭gel出事

上呀

驚閪咩

真

9月420啦

你垃圾姐...

邊度睇最近入過咩

都升左好多啦

SONN 停左

連燈仔又中

應該盤前走 開市再買番

回得勁快 岩岩邊個盤前高J

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「Short Put」，別人「貪婪」時「借Short Call」。

高買低賣

FB

XOM 入手好時機

WORK唔知要坐到幾時....

on9先盤前入貨..

5蚊未過到 遲下又跌返落去

sofi又溶

乜撚黎

9月拆咗4啦

空倉友又贏

新手指數大增...

SOR囉, 我係ON9

Google 做乜春跌咁多 屌

簽名

Mogu

依隻股係我今年廢老股中斬倉的最深刻的經驗
佢老味無彈起過
竟然仲見到有得更慘

仆街
起碼冇幾千蚊

goog特價？

AMZN 回乜？

去佢官網subscribe ，每日有email俾你佢每日嘅trade record

其實點睇隻股有無俾人short

奶共，仲唔搞鳩佢

賣國喎

多謝firstrade搞到我盤前J唔到

Appl特價時段已完

諗緊幾時走好4.5入

上上上 !

sing

Goog特價

Y J唔到?

仲諗住covered call會被call走

好彩無放

SONN咩料,無啦啦勁升

幾時業績？

買aapl不如amzn

short put 真係最 on9
插穿你個價，俾得貨你既肯定冇好野
穿左彈返上去你又接唔到貨
正宗贏粒糖輸間廠

今日出財報啊

GOOG開倒車

長遠黎講點都會升

如去番2點幾係咪可以收皮

我賺少少就夠

垃圾tsla
妹足成個星鈅

GOOG

condom升好多賣早左

Short Put撈底用架

Why? 好彩琴日清曬msft

升得好慢

amzn 唔係3頂啊

撈唔撈google好

自動溶斷機制 可能下下個月升番呢

GOOG 業主睇落好似唔係咁好

500張nok leap call揸咗3個月

1466入左1股

google 咩事跌成咁

清倉signal已出...

AMD TSM 未食飯

你唔係發左達啦咩?

SONN

屌 岩岩入唔到aapl 好想轉

但係日元仲跌緊

條友真係唔識架喎

做緊善事俾大家入貨

Nok垃圾快出啦 兒登C朗 。

清倉signal 好明顯啦

次次頭半個鐘都震倉咖啦

TEAM 咩事

一路走來 始終唔得
係乜嘢驅使部分巴打仲對Sofi呢隻臭雞不離不棄

可能我認真魔人啦
我驚呢度有人聽你講short put 撈底就真係死得
我上邊既意思係
short put 俾得你既肯定冇好野
好野既係你永遠都唔會撈到，穿左行駛價即彈你都接唔到貨架

石巴 容我張狂，今晚bin鳩你

7蚊點左穴
邊個買邊個死

笑咗

其實長揸是咪可以不問價入 AAPL
反正拆完後都會升返

d印度股真係好強勢 (INFY,WIT,TTM) 差唔到日日升 一係暴跌完快速反彈

你真係唔識架wor ，輸得最多叫遠期Short Call...

amzn又無力

我都買左INFY

...

飛巴唔講都唔記得自己有幾張倉底leaps call

數學唔好就唔好學人做莊啦

千期唔好聽呢到兒登C朗。

直升450

你個名隻野好唔掂喎

Nvda $419無入屌

巨硬跟道指走既屌

其實加張LP食息差咪算

調轉咗因果

400$~410$橫盤咁多都唔入

正垃圾 屌

買左1股 GOOGLE當g持

等英磅回要入英磅

naked short put short call 都係 on9 架啦
同你講 short put 你又走去話 short call

實戰做 short call 係你有現貨做對沖， 行駛左時你最多當自己賺少左姐

咁貴我買TSLA唔好

expe 咩料

Google 趺到支持位

琴晚財報唔掂

太貴了 1500-1530妹左成個月

咩事？ 冇睇news

TSLA提款機黎
日日147X ~ 1500上落, 執餐lunch

平過TSLA十蚊

faang變faant

無錯， 做莊一定輸錢，萬人賭仔贏圍骰。

Strong hold無得輸

如果唔係5巨頭拉升 應該熔斷左

靜啦ok

期貨全溶

任買嫁喎

個倉轉燈

望住RTX真係心鳩淡

點睇Nokia

酒

唔係應該faat咩

兒登C朗日日賺， 日日轉身

咪燈啦

唔係話做莊一定輸
但係大行做莊唔係用黎撈底囉
人地成team 精算師， 個d 就真係計數啦

TLSA
+40%

酒呀 轉燈

得契媽頂住

ba升小小跌多多

10點就反cup啦

AMD 做乜鳩

變返130先講

你係新手?

all in appl

3.5 個時開重call 長揸 你話呢

兒登C朗唔會睇得起。

呢到買開 spce tesla kodak 個時一陣就升幾倍

4.8 4.9 清倉

回調少少姐 前排升太急

AMD跌咁少

呢排得閒返?.?

JMIA

人地可以計，普通人計唔到。 接到貨嘅錢開 有咩問題

去返130可以準備跳樓

巨硬做乜鳩

尋日低位撈左

我抽水姐嘛...

玩舊經濟得嘅 要等真疫苗，解lock down個浸囉

日日都鳩叫

Buy the Rumor, Sell the News!

之前大家仲笑人

全部 strong hold

係

冇野講就問人係新手？ 呢句我都想問返你呀

廿年前做行個時就係見大把靚仔讀完個 master cfa 以為做莊好荀走去做short put 結果輸身家

Tsm轉燈

叻仔

俾位你開SP 唔識珍惜

道指好撚廢陀衰家

有幾廿張下個禮拜5蚊, 隨時接唔到

我有錢接貨驚西咩

TSLA轉燈

GLW可唔可以彈返上去

AMZN 比啲力啦

納DEE 俾D力水

kodk strong hold 緊

MSFT

買咁短

呢幾日升左差唔多 80%

屌今朝成班連燈仔係到燈 燈到鏞 開心啦

回緊喎

得返90都未驚過啦

其實點解石巴上星期D預測錯曬，又叫人清倉都仲可以keep住咁有自信

asml一入即坐

完了，全都完了

SPY末日option真係好正 週期都咁多選擇

高J咗visa

呢隻都咁勇？
幾錢入

我預測錯哂但我贏緊錢囉

有排

其實同買正股有咩分別， 估下下d股爆升，同埋無人叫你爆升先做SP咁smart或，夕陽轉結構股去做SP

7月頭開定o架喇

tsla....妖股...我屌你老母

Amd

有冇人有財報公怖個幅圖可以share

跌喇 ...跌喇 ...跌喇 ...跌喇 ...

石巴玩反方向。

賺餐m記走人算
唔求太多

自己上earning whisper睇啦

咁你唔好係到9up害人啦，真係有人信架(唔係我)

PDD D垃圾股又上番90

點解我買咩都摸頂

有預感聽朝起身個倉倒蝕

short side 特點

sp 4 lc 5.5 2021一月
sp 3 lc 10 2022一月

飛巴對SQ有無興趣

有冇人入左Farfetch

short side QQQ SPY唔會死人囉

08年 後
＃5 130蚊 接貨驚西咩
＃330 90蚊 接貨驚西咩
＃494 20 接貨驚西咩

咁錢係你自己既，你咁講其實已經唔駛再討論落去啦

weeeeeeeeeeeee

TSM

想問zendesk 點解跌咁多
尋晚Q2 明明好過預期

一般情況就食多筆利息減少風險
但盤前盤後暴跌就麻煩好多
要立即沽貨接張put

之前柒過一次就打死都要加lp

你唔好咁坦白啦

MSFT
ASML

AAPL就黎頂唔住

'
'

每日TSLA 1479入，1509出，free money

平時睇D財演都係咁既啫

係美股講堆垃圾港服把撚

'
'
'

發咗就唔炒咩？
希望可以行到富者越富嗰條路

酒呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有時d 野一跌真係話唔埋架
當然依家龍市可能長做sp冇問題

只係我個人就真係唔想見到人中伏姐

睇黎120 sc tqqq呢個靚位黎

岩岩轉左向啦，睇戲好過

錯過咗就算啦

GLD SLV或成最大嬴家

倉已清理Ｌ得你

長揸驚西

都可以420架

契媽

識玩 發左達 穩陣啲玩 仲爽

每日輕鬆收錢

靚股唔怕遲, 總有好位入場

徒巴又嬴

跌到同TSLA一樣價

CLS 轉燈盤前冇放到貨

TSLA 垃撚圾

低過

你都識講廿年前

屌你冒牌TSLA升咁撚多

MSFT GOOG 都唔掂，個個走

ARKW仲係綠
無事

咁難得企穩1500又插落去

又話short put 接貨? 都未到 77 蚊，驚西咩

hehe

個倉來回8個%

tsla

已經蝕緊

說好的一齊掃到上去12000接L子呢

GOOG插4%

回調正呀
入貨

差幾蚊算數啦...

仲係唔係 龍龍哈呀

未瞓已經蝕緊

屌ARKK

好衰

molamola

清倉等反彈

已清

屌MSFT

錢已袋理L得你

一講完就已經蝕緊

都唔知fb升乜

大戶食散戶

又話別人恐懼就做 short put
點知平 short put 先真
學哂野啦

唔跌冇位入

AMD 都人踩人

唔平咪要接貨你當我on9?

間間科技股都升
MSFT就插

AMD 做咩事

得幾間科技撐住

其他

轉會啦石巴
1st trade個apps同電腦都好唔user friendly

啲人係咁吹捧TD 想轉

特價

similar
taikoo A & Taikoo B

ARKK喺78-82妹左成個月

最近買咁多中資
小你契媽正仆街

今日跌咩又滿江紅

跌乜

次次都係大家好開心果時先黎插

好過p巴, 賺咗罐啤酒

想熊抱契媽
來吧

夠做啦...

今晚差過琴晚

唔駛當啦

It all returns to nothing, it all comes
Tumbling down
Tumbling down
Tumbling down

今溶群俠傳

有冇巴打發覺科技股已經玩爛左
無上2個月咁易玩

好多股都趺
靠緊4大天王頂住

amd同nvda都係股災領先股

休息係為咗走更遠嘅路

完了 全都完了
6000見

options 免費

投票權

好似想係散水咁

納DEE

404入左aapl

錯方向呀MSFT

補裂口

.... oh
1:1 的taikoo a & taikoo b

有啲想走
妹到可以玩sc

唔睇
打仗時叫醒我

唉屌你老尾一買直插

呢個TA擺明散水格...

QQQ個升幅同收水張圖差唔多

衰多手 見升諗住快手入快手走
睇黎今日都係休息一下 下個禮拜繼續

跌得小過msft

止蝕等底

回調喇，買咩好？
蒸蒜師出嚟講兩句

納dee都想轉燈

P巴你有邊日唔玩妖股

the return of 徙

其實short put , covered call, 正股 long call long put, 各有好處同盲點。

做前學清楚唔建議槓桿

空倉等睇熔斷...

垃圾INTC又freefall

BRK.B

熔斷 咩料

痴撚線
下星期會唔會195
195穿咗我再撈

單日轉向收市10300

sector rotation now
stonks only go up

屌TSLA 又妹。要妹到電池日？

TSLA 106%

買唔起，next

老納轉燈CLS

CLS今晚會唔會升返架

你啲金銀走晒未

每日入賭場都蝕住走....

Sell on new (AMZN,FB,GOOG 所有消息盡出 係出貨最好時機) 財報好唔表示升緊 TSLA財報都好好 個日暴跌 APPL會好D 4拆1幾吸引 可能會補完裂口就企穩番 其他特別FB明顯唔值 但升最多係佢 呢四間大市值暴跌實會拖累成個大市 起碼等佢補完裂口先買野就最佳 同埋美國消費者信心指數岩岩出新聞話低過預期 係應該會再令個股市跌多下 唔好急住買貨起碼等你件貨跌到去支持位(例如10天,20天線)先買會好
9 up分析

推post速度同納DEE成反比

FB頂住

美國滅亡

老師又中

Msft

Sell the news

MSFT又做咩

可以去打機唔睇市

睇淡中...

嚇鬼姐我估

轉埋燈

kodk

wed 走了
同依家差唔多價

沽吧

有新賭場你地唔玩

今晚都set左價睇下又會唔會頂住個市

V

等v

無事啦無事啦 震完倉可以重上12000啦

轉一轉燈就彈
俾佢斬死左既話真係激撚死

你唔覺你句野好合理架咩

鏞完未呀

中妖美妖乜撚妖我都試過曬,唔WORK

有冇人入左貨即買即坐

升返曬了 唔洗驚

上返去啦求下你

幫手講多幾句

邊到 睇過

Gap up and dump google搞咩

每次都係

屌TSLA 拖累契媽

牙徒嬴?

L子

納指彈唔起… 酒呀呀呀

聽你咁講即刻安心晒

三點半先入貨係常識

被遺忘的CCL PENN BA

帽事啦
大戶中出完到散戶上

追Aapl 人呢

slack呢 有冇獨家分析

你地唔玩賭場自己一個玩 升左double

買乜都跌

揾緊樹皮

跌左1000HKD

Slacking

MSFT 支持唔住了

4大big tech都beat個市都係反轉走
睇怕納dee可以確定11000封大頂有排都唔會破

聽日又話買左野

穿撚埋200

每秒睇TLSA都好刺激

又玩好消息散貨

唔玩股票咪玩下商品

長揸唔怕

咁高位hold實貨你當我on9?

6蚊賺到而家

反而覺得fb有前途
調轉槍頭反共，抄抖音，準備食埋抖音個市場

PEEN 一日升一日插 阿婆都識玩

TLSA MONSTER

我都唔知跌幾多，大約個數架咋

等大V

CCL BA 起碼坐2年+

發覺 TLSA 先係真賭場

真係all in qqq之後卜暈自己
半年後起身望好過

今日反映番GDP轉差

做咩skip左隻睹股

咁易食到就唔會冇壟斷啦

apple落去

又黎fit curve爆左咁多獲都咁有自信不得不服

11000封頂...
水已散..

INTC 唔好彩，無底

7月13號wor..

今晚又可以早d休息
煲下劇

我一早都認為今轉個er 應該係出貨時機一早開定d put
點知就係比人夾到冇哂value 先反轉走
做淡真係好難發達

是但啦，反正你自己既錢

好似徒6000 同L子
其實TA唔係好準 都係COIN FLIP

依個家市太受消息影響
只敢玩吓廢老股做對沖

睇淡唔做淡, 做淡靠邊站呀巴打

stat黎wor...

set 撚左 1450 入 tsla 真係谷鳩氣

我叫個莊接埋你再上1500

琴晚入GOOG今日就咁
利申：又買多三股溝貨

都係斬左INTC佢算, 睇見都眼冤

NOK上極都上唔到5

mmm sp $1
去到$0.2x 無平
依家$2.x

美國實ban tiktok

前排想入MGM, 好彩冇到目標價放棄

你琴日講完叫我試下高j，我真係去咗高j跟住依家坐緊貨

而家做都唔遲
一係開張put 防爆啦

Hold下cash先
感覺短期內會回唔少
利申: 少年燈神

玩完啦
looll可以返黎定軍心啦

V返好多啦 驚咩

Work屌打NET咩事

我預見到就黎大跌...

INTC恐慌性拋售左18%
連2-3%都彈唔起
我真係比唔到理由自己入返場

WORK 好似無咩起身 唔理啦長期持有

V返係因為傻散接貨咋

跌果少少就清倉

市場唔係1+1=2
用戶係有黏性
唔係你出個一模一樣人地就用你

隻垃圾RTX係咪插落55蚊先識停

有巴打呢句我就放心晒

老老柒柒..我睇到v緊..點解講到溶斷咁..

work 仲升 契媽又win

Global Magnitsky Designations

The following individuals have been added to OFAC's SDN List:

PENG, Jiarui (Chinese Simplified: 彭家瑞), Xinjiang, China; DOB Apr 1961; nationality China; Gender Male (individual) [GLOMAG] (Linked To: XINJIANG PRODUCTION AND CONSTRUCTION CORPS).

SUN, Jinlong (Chinese Simplified: 孙金龙), Xinjiang, China; DOB Jan 1962; nationality China; Gender Male (individual) [GLOMAG] (Linked To: XINJIANG PRODUCTION AND CONSTRUCTION CORPS).

The following entity has been added to OFAC's SDN List:

XINJIANG PRODUCTION AND CONSTRUCTION CORPS (Chinese Simplified: 新疆生产建设兵团), Xinjiang, China [GLOMAG] (Linked To: CHEN, Quanguo).

MRNA 大好形勢都跌到咁 仲有大手止蝕 係咩事

160 hold 到依家

見琴日咁high就知會反高潮

我都預見到不過唔知幾時

Nokia 上唔上到 5蚊

肺炎大爆發2.0

震走晒d傻散

幾日都係先高後回，要小心小心

50

大芋震一震倉 d傻散就驚死咁散貨
你估真係徒6000咩 一日就收左佢皮啦

到底係真V定引牛

怒放tsm屌你老味 就黎加大餐都無埋

次次洗左倉,就轉頭彈新高

day trade tsla 食M記

我走左 輸勁多

希望係真V

從一開assume future result from past data已經好有問題
事實上亦都多次出現outlier, 好耐之前都話過95% confidence level唔係100%
雖然你牙牙刷刷咁成日話避得開，但係老老豆豆冇乜點見過成功例子
其實你share吓都冇乜所謂，但你條友成日勁vocal咁屌人，錯左之後第日就當冇事發生，有冇諗過比你屌到信左既人點算雖然佢地咁易信人都係抵死

呢幾日都係盤後上80, 開市落返78

怒屌契媽

跟連登相反就岩
咁多人係度驚 證明又係入貨好時機
尤其是MSFT 好似過街老鼠咁比你地捉住黎屌

心諗跌好撚多咩屌?
點知D股價同24號比仲要高少少

龍多十年之後

真係拎返去高追AMD都無咁嬲

見住佢咁跌心傷左

本身都無停過

你琴晚入？

望住佢一路跌就黎轉燈

G持沽爆，最好沽返落130

前晚

上唔到嫁啦 應該又會係4.5-5妹一季

見到低過 200想買

週線到支持先黎走係咩玩法

認真 mode

之前入咗呀嘛

今晚明顯係沽沽DAY

非美國股, 無咁龍

TSM都驚

話說今日大多數係熟悉面口
竟然推得咁慢

想加倉契媽k 幾時先75

83蚊arkk 可唔可以翻到

下次再黎過囉 唔洗倒貼偷笑

strong hold

說好的唔到100唔走呢

都係輕鬆啲今鏞算

tsm哩d優質股你都驚 你買返faang啦

支持中概股，抵

今朝啲龍友已經唔見哂

訓左冇睇 依家sqqq上返20蚊未

2個月前cap

就來餓死成個月都冇進展

我係龍軍
QQQ仲係綠囉

今日做乜春

加CALL

重有排跌

留返淡氣啦

冇咁快轉 睇下仲有班人望緊V

今晚沒賭場開

做淡慘過做

一日清哂profit
賺得果20蚊
逼住清倉走

same

幾次想升都撞正大市跌

AMD/TSM/MRNA/GOOG全部紅哂
我個倉啊

唔怕

散水黨

之前接近高位入，係咁溝溝返落黎

TQQQ 113入118離左場

20蚊都係profit

有冇人人有研究開藥股crsp？

GILD做咩落地獄?

今晚又要繼續屌nio 老千股

無走呀

龍龍哈

睇黎尾市插得仲勁

tlsa有冇人買跌

清倉訊號咁明顯

我

唔係因為多熟面孔先應該慢咩
大家都知咩事

平倉了

今晚想等低位加倉....但又擔心下星期有要跌多幾日...

準備反手入SC 今晚應該賺錢

幾多入？而家跌到溶

Arkk,真係垃圾

歐洲先=US$4.85
4.92放晒啦 渣過艾力好多

真 鏞

屌你老母tsla係咪食撚左屎
日日係度陰跌

4.95都踩唔到

最好插返落4.5

Tsm都驚 faang都驚啦

$83入未驚過
係要每日禮節性屌柒佢又妹跌

叫左你沽架啦

盤前踩到

TSM特價完

唔驚都要屌下架

唔得呀 下季都未得

諗起依張圖
清倉風險其實都存在
用30年投資時間做例子
只要有5日miss左個大升幅就會搵少好多錢
如果係玩暴巴推薦的坦克車組合
本夠大玩吓對沖加張put都好過空倉

Airline又落緊地獄

盤前都係幻象

ching, 禮拜一通常高開

沉晚入左aal

D金又升返

玩左幾個月 基本上日日都full倉

好撚CHOK呀

如題 無既我安心入多啲

qqq

Sp500 跌夠1%

快D啦

tsla free fall

傻散依家低位走貨 跟手分分鐘反手做空 跟手禮拜一就夾爆再入貨 邊有得輸

蘋果(AAPL.O)盤中市值超越沙特阿美，重回全球市值最大公司寶座。最新報406.34美元，漲5.67%，總市值17390億美元。

AAPL 405-408 M記加大

1490入咗 係咁跌

唔通真係因為比支那同俄羅斯偷撚左？

幾時到十八地獄

等下無死既

Same
仲要倒蝕 本身plan好左價位入 點知手痕入左仲要輸突

我short緊9蚊入

疫苗股過左氣, 無乜邊隻有反應, 除非最尾出到成品果隻

暴巴個表真係做幾好
40% QQQ+60%TLT
再玩多次大跌市都係輸1.X%

真心TESLA已經變成廢股

垃圾股

星期一高開
星期二回少少
之後磨
live. die. repeat.

其實正股加 put spread已經好有效減低風險
premium係好撚貴，咁因為美股升起上黎真係升得好癲嘛，賣太平莊家點玩
靠睇各種走勢揀位入put已經輸少好多

Strong hold

入左m$ SPY 磨世界

熔,邊撚個話氣氛好

fomo

你條ON9 LOR

全部都call put咩

人棄我取，幾時落1000

有連登仔加持 可以入了

星期五清
星期一入番

50%qqq 30%arkk 20%tlt

蝕咗個m 記加大

盤前氣氛好咪溶囉

再睇吓連登

想問下bnd同埋tlt有冇咩大分別

我空倉緊

Tsm 特價，俾石巴講中

熔咪好氣氛

等D美國佬食完早餐再算
個勢似下星期都係見紅多...

犯左低級錯誤

七月本身氣氛好，但月中美國講明搞中國，期貨結算後八月開始要再審視過風險，資金撤走唔出奇

Nokia 4.87賣晒

石巴，你就快入得tsm la

星期二開市清
星期五收市入

大行話9月先買貨喎

source?? 咁講仲驚

我想話呢幾個星期見有d人都好似係咁

坦克車

我平左SP啦喎，無貨接

止蝕真心難
成日見隻野都插左咁多，心諗冇得再插啦掛，第日即刻又冇幾%
一早斬倉明明輸少好多

AAL 留返俾個孫

放咗了日日跌多升小

我覺得止賺難D

但係呢兩三星期呢度好似調轉

佢係咪有上連燈

long option 止蝕賺仲難

好辛苦先坐完走
你地仲入返去

今晚好似冇乜邊隻炒得起

NETFLIX

一陣有雞蛋上巿🐔

係連登見過一句話叫 識買入係徒弟 識沽出先係師傅

入咗ERIC/ NFLX/TSM

其實都係鳩up

我仲揸緊BA SABR

BA ok啦
sabr

Stimulus 仲未搞掂

一定係

屌一跌少少 成班人消失晒 post都推唔到

買啲長揸股咪唔洗止賺lor

暴巴

日落鎊升到傻左

資金撒去邊

係都香港撒去美國啦..

跌1%就話鎔

升番咪出黎bin人

守紀律係關鍵, set完止蝕只推高不推低, 到左就execute

QQQ
I have a position

屌隻msft輸左6%幾時返家鄉

幾乎全紅

班人唔加沽

BND公司債
TLT 20年國債
自己GOOGLE啦

唔會股市啦

今日最低位一定未過

暴巴有無咩睇法同心得分享

真 血的教訓

長坐AMZN/AAPL了

Msft 擺吓有咩好驚

show me

US 5 yrs yield historic low

跌少少咪坐囉 唔係做乜

嗰三個綠色仲要財報好過預期先綠

暴跌0.15%

啲錢壓撚住曬，想入tsm

坐住係度屌鬼又要比人話

過多陣就會出返嚟

連登標準=熔左3獲

們尸入貨星期一升

你淨係買咗MSFT?

3巨頭

屌你老母，7蚊入，一入即跌，咁就冇200美

止賺真係好高技巧
當你揸住隻野升緊
去到咁上下要食咗糊
呢樣真係訓練緊心理質素

一半外匯一半msft

唔係你呀MSFT!
你唔好訓啦 醒啦!

你hold緊cash?

Cls 繼續升

其實你買msft驚閪？

*Walter Bloomberg
@DeItaOne
·
1m
WHITE HOUSE SPOKESWOMAN SAYS UNEMPLOYMENT BENEFITS SHOULD BE EXTENDED FOR ONE WEEK

會唔會落番地獄

仲溝條撚，5都來緊

三月中啲低位入咗幾皮aud未想放

佢買咗一隻

MSFT 均價 207

屌 moon緊位入 邊得閒上黎呀

美股止蝕其實幾難set定，因為波幅大，5%好易觸發，到10%又已經蝕太多

真，賺50% 80%都唔捨得放

屌本身諗住食完財報走

一係extend 一係講掂數 一係酒呀

高賣低買呀

咁你咪cut 緊一半MSFT 嚟買 TSM 囉
不過我驚你到時左一巴右一巴

又黎 210 here

212

我用開support去定多, 預少少buffer, 穿晒就自動走

Marc巴 210
你212
you win

駁唔到

SRNE 近排無咩人講

212 strong hold 上來訴苦

cut fx 買吓其他野啦 ETF好咩都好啦

唔想晚晚睇盤都係等契媽回多啲再入算

Tsm洗唔洗set止蝕

Marc巴 199、209 here

201

契媽投共

LL>LH>LL>LH>？？

AAPL 沽得
一陣404再入

越買越多中資股

止蝕要狠

咁要睇邊個位入，有時support可以好遠

火箭要升空了

代表美股太貴?

等睇高j

又v返了

咁仲有咩好買

fsly彈得咁快?

MSFT 均價 202
扣埋option 18x

心水清
其實搞掂都未必升...方案未必靚...

mrna 咩事，唔跟index 落地核?

aapl 8月尾500 要入就快

212 here

你仲玩緊呢隻

1960高J咗金

嘩 1973

v返啦

我全倉喎
我上黎叫吓嫁炸 長揸跌嘅咪del app 幾年

輕鬆啦 18x

個方案仲未搞掂，下個星期冇錢點算

邊個話今日情緒高漲㗎....
咪又係咁
好在今個月overall 都係正
不過今個月比較chok....

係咪要撈底了

想坐順風車炒 momentum， 唔好一開市就入
pre market 有貨既人一開市等散戶炒上就 take profit
所以一開市一個鐘內一定大跌一次

跌囉

錢幾時都印得啦

散水好睇

點解好似無人追AMD

又撚狗 邊個清左倉自己出黎啦

同噚晚個劇本一樣？

跌果少少就清倉？

仲未到目標價

加咗倉了，司機麻煩開車

美匯開始穩定返
希望今日呃齊貨禮拜一爆升

依家入sqqq係咪好唔明智?

未定嫁唔好咁快gel頭呀巴打

下星期開始龍市

有冇人執google

arkg破產未

Kodka 員工都散水了

就係靠你既 SQQQ

我tsla 180入950放都俾人笑仲乜唔長揸
作為散戶你估真係食盡所有最高最低點咩...
AMD 5年前個幾，又有幾多人真係all in
運仔直係有一定重要程度

差d比佢呃貨

好彩55.x放哂

咩年代，仲買ark，QQQ唔好？

GOOG被電腦盤鎖價?
個波幅咁細

真, 賺到落左袋先係自己

靜靜地啦

屌 彈到

特價快入

跌咁多 想入